原來睇住自己鍾意既人慢慢出pool係咁難受

仲要輪一世都唔會輪到我

點樣慢慢出pool? 出左就出左 未出就未出架啦

信就信，唔信就唔信，乜撚野微信

同個對象曖昧出街囉
睇曬成個發展

曖昧咪即係未出囉
知唔知出pool點解啊

咩pool

屌你好撚煩
咁慢慢呢個字唔撚洗用啦？
慢慢老去又話老就老未老就未老
d錢慢慢冇曬又過知唔知冇曬點解？
你呢d留言真係好撚低質

屌，住得近咪慢慢行過去囉
你想要幾快呀，坐火箭好冇

係到Jer住樓主

I know that feel
搵過另一個人啦 佢唔值得你等
最難受係佢同你講佢地嗌交搵你傾訴
你又要安慰佢

爆

搵唔到

理解能力同EQ低到
我留左兩次言都講緊同一樣野
講緊出pool呢個字唔適合用慢慢形容啊
比人曖昧追緊即係未出
表左白拖手出街即係出左
你舉嗰兩個例子都唔恰當 老可以分階段 60歲叫老 70再老d 80叫好老
老去會唔會有個分界線49叫年輕 50叫老去啊？

即刻駁嘴

做乜變左捉字蚤

第一日上lihkg？

yes
and u?

no
and u？

吾系

i'm fuck thank you

抵樓主比人屌

你都on撚鳩
慢慢老去係講緊階段咩？乜撚60 70 80啊

仲以為自己好撚醒
你過主啦

人地出pool係講緊個過程

以後可以講出緊pool啦 O0.3 O0.5
O0.9啦 就快O1

嘩屌你仲出緊pool啊？出左成半年都未出哂 好慢喎 仲係O0.6? 明明上個月都O0.55架啦喎

見到自己ex出pool仲難受呀

咪嘈啦 我慢慢出緊pool啊 知唔知人地望我咁慢慢出pool人地會好難受架

咁老去係必然 出唔出pool仲有變數
的確係唔應該相提並論嘅
不過都off撚哂topic就唔好嘈啦

出pool唔係第一次拍拖咩
如果出pool係解拍拖點解唔直接叫拍拖

唔怪得樓豬 原來真係好多人唔知出pool點解

冇人理樓主叫春

出pool係結果，慢慢出pool係個過程

咁應該講比人追緊或者同人暧昧緊？

唔係不嬲都咁講架咩 咁真係未出pool嘛
下下曖昧就叫出pool 咁咪有排計？

乜都做唔到 坐係到

好撚煩呀屌你老母小學雞

咁都有得鬧交

幾個月前佢晚晚打嚟問我意見同唔同佢出pool好，然後打嚟曬甜蜜，打嚟講同佢有時相處得唔開心，打嚟同我講佢地同居了，同我講佢地兩個同床裸睡，呢排同我講比左隻豬佢，依家話驚有左，同我一齊上網搵家計會落仔啲資料

咁都有得block

唔講咁多
即刻駁嘴

做男人做到你咁撚廢

成個post唔同左

個位巴打同樓主有仇？係咁Jer住人

好撚慘

條撚屌有冇腦
出pool係解出左單身池
咁用慢慢有咩問題
成件事咪就係形容緊曖昧 準備脫離單身個過程
定佢閱讀理解u
連eq iq都係0
仲要jer鳩住人搏嘴

好多小學雞鐘意玩呢啲
好撚無聊

巴打咪有機埋單囉
比心機啦你